英媒唱匯豐加碼回購20億美元

今次會升到邊?